做緊冬 啲親戚最部都係藍絲 點搞

佢地啲思想真係好奇怪同小學雞 我好難堪
好想自己一個走先

噉你又唔走?

反枱走人

捉佢聽日去灣仔稅務大樓

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

反檯 隔離po 已經反左啦

講就容易

佢地講咩呀，
如果你有料嘅咪試下搏佢地，
冇料嘅就加入佢地做高級黑

反檯 走人

得我一個 唔夠薑

請都 唔撚去

比佢地更藍囉

我都係，成枱人除左D細路小學生外，全部深藍到不得了，係咁話我比老師教壞曬

點駁？

點駁你都駁唔贏

我最慘 連我表姐都係藍絲 成枱得我一個黃

多謝巴打

我話唔知，佢哋會話我唔關心新聞社會

唔關心咪唔關心囉, 大把人做港豬啦
更何況藍絲有幾何會關心社會呀?
藍絲十居其九咪又係自私
關心社會? 叫佢關心返個市升定跌好過啦

完全遇唔到藍絲，屋企朋友全部黃

自私係可以。 不過佢地嗰啲係豬欄裏面鍾意為穩嘅死屍。 衰過大陸d嘅蝗蟲比共匪薰陶， 喺香港都仲有啲咁嘅仆街， 根本應該送返大陸

回應你身邊藍絲啦！

市民暴力只是回應官兵612向市民宣戰，並非為【五大訴求】！
市民和平遊行請願才是為【五大訴求】！
無攪錯就唔使我講

哈哈！甘樣都比你揾到